[全黨死清光] 支共國防部：To Contain China, Mission Impossible！

大陸支共國防部28日下午舉行例行記者會，國防部新聞發言人吳謙表示，美國遏制中國支那是不可能完成的任務，最終只會搬起石頭砸了自己的腳。

這在場記者會上，有媒體提問，如何看待川普政府任期內的中美支兩軍關係？對拜登上任後未來中美支兩軍關係的發展又有何展望？

吳謙回覆稱，川普政府任內，中美支兩國關係出現嚴重困難，兩軍關係也面臨很多風險與挑戰。事實證明，遏制中國支那是不可能完成的任務，最終只會搬起石頭砸了自己的腳。他還引用了一句英語：「To Contain China, Mission Impossible！」

他表示，當前中美支兩國兩軍關係站在新的歷史起點上。希望美國新政府同中支方共同努力，秉持不衝突不對抗、相互尊重、合作共贏的精神，加強對話，聚焦合作，管控分歧，推動中美支關係健康穩定向前發展。

吳謙還說，新年伊始，中美支兩軍開展了一些務實性交流。1月26日至27日，中美支兩軍舉行搜尋美軍戰俘與失蹤人員遺骸視頻工作會議，就美方關注的案例及兩軍合作深入交換了意見，體現了中支方在人道主義領域對美方關切的重視。

吳謙表示，希望美方本著相同的專業素養和職業精神，與中方相向而行，妥善處理中支方在兩軍關係領域存在的關切，加強溝通，管控風險，避免危機，推動兩軍關係沿著正確軌道向前發展。

GOOD
TO DESTORY CHI-NA, MISSION IS POSSIBLE

PUSH 1

原來 BNO 就係送3萬黑警上斷頭台既核彈！只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。我地應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

淨係走錢無用，人都最好走埋！！你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共 更重要係，你走香港班仆街藍絲要頂埋你交果做稅 (that's why 屯地波要加稅)，到時班賣港賊佢地就真係活響人間地獄

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

HI

PUSH 2

PUSH 3

PUSH 4

PUSH 5

雖遠必豬

China virus

Chinese
Originated
Virus
In
December

Chinese
Originated
Virus
In
December
2019

push 6

push 7

push 8

push 9

Push 10

撩交打咂柒頭

遏制好難， 核平易ｄ．咁識做喇

話到明壓制支那係好困難嘅話
就倒不如消滅咗佢一了百了

分明就係想人美帝主動出擊製造正當性理由攻打全世界